# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Dxball <toby0520@gmail.com>, 2017
# Jason Cheng <sanyu3u@gmail.com>, 2025
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-30 18:10+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-10-04 18:53+0000\n"
"Last-Translator: Jason Cheng <sanyu3u@gmail.com>, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://app.transifex.com/duplicati/teams/67655/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: Library/Encryption/Strings.cs:29
msgid "AES-256 encryption, built in"
msgstr "內建 AES-256 加密演算法"

#: Library/Encryption/Strings.cs:30
msgid "Empty passphrase not allowed"
msgstr "不允許空密碼"

#: Library/Encryption/Strings.cs:37
#, csharp-format
msgid "Failed to decrypt data (invalid passphrase?): {0}"
msgstr "資料解密失敗（無效密碼？）: {0}"

#: Library/Encryption/Strings.cs:42
msgid "GNU Privacy Guard, external"
msgstr "外部 GNU Privacy Guard"

#: Library/Encryption/Strings.cs:49
msgid "The path to GnuPG"
msgstr "GnuPG 路徑"

#: Library/Encryption/Strings.cs:51
msgid "Use GPG Armor"
msgstr "使用 GPG Armor"

#: Library/Encryption/Strings.cs:53
msgid "The GPG decryption command"
msgstr "GPG 解密指令"

#: Library/Encryption/Strings.cs:55
msgid "The GPG encryption command"
msgstr "GPG 加密指令"

#: Library/Encryption/Strings.cs:59
#, csharp-format
msgid "Decryption failed: {0}"
msgstr "解密失敗: {0}"

#: Library/Interface/Strings.cs:26
msgid "aliases"
msgstr "別名"

#: Library/Interface/Strings.cs:27
msgid "default value"
msgstr "預設值"

#: Library/Interface/Strings.cs:29
msgid "values"
msgstr "值"

#: Library/Interface/Strings.cs:33
msgid "Boolean"
msgstr "布林"

#: Library/Interface/Strings.cs:34
msgid "Enumeration"
msgstr "列舉"

#: Library/Interface/Strings.cs:35
msgid "Flags"
msgstr "旗標"

#: Library/Interface/Strings.cs:36
msgid "Integer"
msgstr "整數"

#: Library/Interface/Strings.cs:37
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: Library/Interface/Strings.cs:38
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: Library/Interface/Strings.cs:39
msgid "String"
msgstr "字串"

#: Library/Interface/Strings.cs:40
msgid "Timespan"
msgstr "時間刻度"

#: Library/Interface/Strings.cs:42
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: Library/Interface/Strings.cs:44
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: Library/Interface/Strings.cs:50
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: Library/Snapshots/Strings.cs:24
#, csharp-format
msgid ""
"The external command failed to start.\n"
"Error message: {0}\n"
"Command: {1} {2}"
msgstr ""
"執行外部指令失敗。\n"
"錯誤訊息: {0}\n"
"指令: {1} {2}"

#: Library/Snapshots/Strings.cs:38
msgid "USN is not supported on Linux"
msgstr "USN 在 Linux 上不支援"

#: Library/Backend/OpenStack/Strings.cs:30
#, csharp-format
msgid "Missing required option: {0}"
msgstr "缺少必要選項：{0}"

#: Library/Backend/OpenStack/Strings.cs:44
msgid "The keystone API version to use"
msgstr "keystone API 版本使用"

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:32
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:40
#, csharp-format
msgid "The folder {0} was not found. Message: {1}"
msgstr "資料夾 {0} 找不到，訊息: {1}"

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:44
msgid "Disable upload verification"
msgstr "停用上傳驗證"

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:46
msgid "Configure the FTP data connection type"
msgstr "設定 FTP 資料連線類型"

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:48
msgid "Configure the FTP encryption mode"
msgstr "設定 FTP 加密模式"

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:50
msgid "Configure the SSL policy to use when encryption is enabled"
msgstr "設定 FTP 加密啟用時採用的 SSL 策略"

#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:29
msgid "Google Cloud Storage"
msgstr "Google Cloud Storage"

#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:44
msgid "Google Drive"
msgstr "Google Drive"

#: Library/Backend/CloudFiles/Strings.cs:37
msgid "Failed to delete file"
msgstr "刪除檔案失敗"

#: Library/Backend/CloudFiles/Strings.cs:38
#: Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:31
msgid "Failed to upload file"
msgstr "上傳檔案失敗"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:27
msgid "SSH Key Generator"
msgstr "SSH Key 產生器"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:47
msgid "SFTP (SSH)"
msgstr "SFTP (SSH)"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:64
#, csharp-format
msgid "Unable to set folder to {0}, error message: {1}"
msgstr "無法設定資料夾至 {0}，錯誤訊息: {1}"

#: Library/Backend/Box/Strings.cs:27
msgid "Box.com"
msgstr "Box.com"

#: Library/Backend/Box/Strings.cs:29
msgid "Force delete files"
msgstr "強制刪除檔案"

#: Library/Backend/Rclone/Strings.cs:27
msgid "Rclone"
msgstr "Rclone"

#: Library/Backend/Rclone/Strings.cs:29
msgid "Local repository"
msgstr "本機 repository"

#: Library/Backend/Rclone/Strings.cs:31
msgid "Remote repository"
msgstr "遠端 repository"

#: Library/Backend/Rclone/Strings.cs:33
msgid "Remote path"
msgstr "遠端 path"

#: Library/Backend/File/Strings.cs:27
#: Library/SourceProvider/Builtin/Strings.cs:27
msgid "Local folder or drive"
msgstr "本機資料夾或磁碟"

#: Library/Backend/File/Strings.cs:32
#, csharp-format
msgid "The folder {0} does not exist"
msgstr "資料夾 {0} 不存在"

#: Library/Backend/Backblaze/Strings.cs:28
msgid "B2 Cloud Storage"
msgstr "B2 Cloud Storage"

#: Library/Backend/Backblaze/Strings.cs:30
msgid "B2 Cloud Storage Application Key"
msgstr "B2 Cloud Storage Application Key"

#: Library/Backend/Backblaze/Strings.cs:32
msgid "B2 Cloud Storage Account ID"
msgstr "B2 Cloud Storage 帳號 ID"

#: Library/Backend/OneDrive/Strings.cs:40
msgid "Microsoft OneDrive"
msgstr "Microsoft OneDrive"

#: Library/Backend/AliyunOSS/Strings.cs:34
#: Library/Backend/TencentCOS/Strings.cs:36
msgid "Bucket name"
msgstr "Bucket 名稱"

#: Library/Backend/AzureBlob/Strings.cs:29
msgid "Azure blob"
msgstr "Azure blob"

#: Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:27
msgid "Jottacloud"
msgstr "Jottacloud"

#: Library/Backend/Mega/Strings.cs:25
msgid "mega.nz"
msgstr "mega.nz"

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:27
msgid "Microsoft SharePoint"
msgstr "Microsoft SharePoint"

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:50
msgid "Microsoft OneDrive for Business"
msgstr "Microsoft OneDrive for Business"

#: Library/Backend/Dropbox/Strings.cs:28
msgid "Dropbox"
msgstr "Dropbox"

#: Library/Backend/Dropbox/Strings.cs:30
#: Library/Backend/OAuthHelper/Strings.cs:30 Library/Utility/Strings.cs:103
msgid "The authorization code"
msgstr "授權碼"

#: Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:27
msgid "WebDAV"
msgstr "WebDAV"

#: Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:33
#: Library/Backend/TahoeLAFS/Strings.cs:30
#, csharp-format
msgid "The folder {0} was not found, message: {1}"
msgstr "資料夾 {0} 找不到，訊息: {1}"

#: Library/Backend/TahoeLAFS/Strings.cs:27
msgid "Tahoe-LAFS"
msgstr "Tahoe-LAFS"

#: Library/Backend/Storj/Strings.cs:42
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#: Library/RestAPI/Strings.cs:30
#, csharp-format
msgid ""
"Failed to create, open or upgrade the database.\n"
"Error message: {0}"
msgstr ""
"無法建立、開啟或更新資料庫。\n"
"錯誤訊息: {0}"

#: Library/RestAPI/Strings.cs:33
msgid ""
"Supported commandline arguments:\n"
"\n"
msgstr ""
"支援的命令列參數：\n"
"\n"

#: Library/RestAPI/Strings.cs:36
#, csharp-format
msgid "--{0}: {1}"
msgstr "--{0}: {1}"

#: Library/RestAPI/Strings.cs:66 Library/Main/Strings.cs:252
msgid "Clean up old log data"
msgstr "清理舊的記錄資料"

#: Library/RestAPI/Strings.cs:72 Library/Main/Strings.cs:89
msgid "Temporary storage folder"
msgstr "暫存儲存資料夾"

#: Library/DynamicLoader/Strings.cs:24
#, csharp-format
msgid "Failed to load assembly {0}, error message: {1}"
msgstr "無法載入組建 {0}，錯誤訊息：{1}"

#: Library/DynamicLoader/Strings.cs:25
#, csharp-format
msgid "Failed to load process type {0} assembly {1}, error message: {2}"
msgstr "載入處理程序類型 {0} 組建 {1} 失敗，錯誤訊息: {2}"

#: Library/SQLiteHelper/Strings.cs:24
msgid "backup"
msgstr "備份"

#: Library/Main/Strings.cs:63
msgid "Disable encryption"
msgstr "取消加密"

#: Library/Main/Strings.cs:72
msgid ""
"When searching for files, only the most recent backup is searched. Use this "
"option to show all previous versions too."
msgstr "當您做檔案搜尋時，只會在最新的備份裡搜尋。可以透過此選項來顯示與搜尋所有先前的版本。"

#: Library/Main/Strings.cs:73
msgid "Show all versions"
msgstr "顯示所有版本"

#: Library/Main/Strings.cs:77
msgid "Show folder contents"
msgstr "顯示資料夾內容"

#: Library/Main/Strings.cs:82
msgid "Use this option to attach extra files to the newly uploaded filelists."
msgstr "此選項可以將額外的檔案附加到新上載檔案清單。"

#: Library/Main/Strings.cs:83
msgid "Set control files"
msgstr "設定控制檔案"

#: Library/Main/Strings.cs:92
msgid "Thread priority"
msgstr "執行緒優先權"

#: Library/Main/Strings.cs:122
msgid "Log internal information to a file"
msgstr "記錄內部資訊到檔案"

#: Library/Main/Strings.cs:124
msgid "Log information level"
msgstr "記錄資訊等級"

#: Library/Main/Strings.cs:143
msgid "Show error messages when a retry is performed"
msgstr "當重新嘗試時顯示錯誤訊息"

#: Library/Main/Strings.cs:179
msgid "List of deleted files"
msgstr "已刪除檔案清單"

#: Library/Main/Strings.cs:230
msgid "Size of the file read buffer"
msgstr "檔案讀取緩衝區大小"

#: Library/Main/Strings.cs:233
msgid "Allow the passphrase to change"
msgstr "允許變更密碼"

#: Library/Main/Strings.cs:242
msgid "Skip restored file check"
msgstr "略過已還原檔案檢查"

#: Library/Main/Strings.cs:244
msgid "Do not use local data"
msgstr "不要使用本機資料"

#: Library/Main/Strings.cs:286
msgid "Disable the backup when on battery power"
msgstr "在低電量時停用備份作業"

#: Library/Main/Strings.cs:289
msgid "Log file information level"
msgstr "記錄檔案資訊等級"

#: Library/Main/Strings.cs:293
msgid "Console information level"
msgstr "主控台資訊等級"

#: Library/Main/Strings.cs:359
#, csharp-format
msgid "Failed to create a snapshot: {0}"
msgstr "建立快照失敗：{0}"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:30
msgid "Password prompt"
msgstr "密碼提示"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:31
msgid "Confirm encryption passphrase"
msgstr "確認加密密碼"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:32
msgid "Empty passphrases are not allowed"
msgstr "不允許輸入空密碼"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:33
msgid "Enter encryption passphrase"
msgstr "輸入加密密碼"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:34
msgid "The passphrases do not match"
msgstr "密碼不相符"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:41
msgid "Configure http requests"
msgstr "http 相關選項"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:43
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:237 Library/Utility/Strings.cs:84
msgid "Accept any server certificate"
msgstr "允許所有伺服器憑證"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:45
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:239 Library/Utility/Strings.cs:86
msgid "Optionally accept a known SSL certificate"
msgstr "允許已知的 SSL 憑證"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:47
msgid "Disable the expect header"
msgstr "停用 expect header"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:58
#, csharp-format
msgid ""
"This option sets the HTTP buffering. Setting this to \"{0}\" can cause "
"memory leaks, but can also improve performance in some cases."
msgstr "此選項用於設置 HTTP 緩衝處理。設定為 \"{0}\" 將會導致記憶體洩漏，但在某些情況下會提高效能。"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:64
msgid "Configure Hyper-V module"
msgstr "設定 Hyper-V 模組"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:71
msgid "Configure Microsoft SQL Server module"
msgstr "設定 Microsoft SQL Server 模組"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:76
msgid "Run script"
msgstr "執行 script"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:78
msgid "Run a script on exit"
msgstr "完成時執行 script"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:82
msgid "Run a required script on startup"
msgstr "啟動時執行 script 並依結果決定是否繼續"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:88
msgid "Run a script on startup"
msgstr "啟動時執行 script"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:98
msgid "Send mail"
msgstr "寄送郵件"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:109
msgid "The message body"
msgstr "訊息內容"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:111
msgid "SMTP Password"
msgstr "SMTP 密碼"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:123
msgid "Email sender"
msgstr "Email 寄件人"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:126
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:164
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:198
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:227
msgid "The messages to send"
msgstr "要寄送的訊息"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:131
msgid "SMTP Url"
msgstr "SMTP 位址"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:135
msgid "SMTP Username"
msgstr "SMTP 使用者名稱"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:137
#, csharp-format
msgid "Failed to send email with server: {0}, message: {1}, retrying with {2}"
msgstr "無法寄送電子郵件到伺服器: {0}, 訊息: {1}，正在重試 {2}"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:144
msgid ""
"This module provides support for sending status reports via XMPP messages"
msgstr "這個模組提供以 XMPP 寄送狀態報告"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:145
msgid "XMPP report module"
msgstr "XMPP 通知模組"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:147
msgid "XMPP recipient email"
msgstr "XMPP 收件者電子郵件"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:157
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:189
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:220
msgid "The message template"
msgstr "訊息範本"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:159
msgid "The XMPP username"
msgstr "XMPP 帳號"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:161
msgid "The XMPP password"
msgstr "XMPP 密碼"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:166
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:200
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:229
msgid "Send messages for all operations"
msgstr "寄送訊息給所有的操作者"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:208
msgid "HTTP report module"
msgstr "HTTP 通知功能"

#: Library/Utility/Strings.cs:55
#, csharp-format
msgid "{0} bytes"
msgstr "{0} bytes"

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:27
#, csharp-format
msgid "The command {0} needs at least one of the following options set: {1}"
msgstr "命令 {0} 需要以下至少一個設定集: {1}"

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:28
#, csharp-format
msgid ""
"Found {0} commands but expected {1}, commands: \n"
"{2}"
msgstr ""
"找到 {0} 個命令但期望為 {1}，命令: \n"
"{2}"

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:30
#, csharp-format
msgid "Command not supported: {0}"
msgstr "不支援的命令︰ {0}"

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:47
#, csharp-format
msgid "The inner error message is: {0}"
msgstr "內部錯誤訊息: {0}"

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:57
msgid "Toggle automatic updates"
msgstr "啟用自動更新"

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:58
msgid ""
"Set this option if you prefer to have the commandline version automatically "
"update"
msgstr "如果你想用命令列版本的自動更新，請打開此選項"
